你的生活/生存意義是什麼？

我諗唔到
好想聽下其他人嘅諗法

財務自由

跟住睇住後生仔受苦

不停講風涼話佢地聽

利申：月入13K，儲蓄56K

睇住後生仔受苦

不停講風涼話佢地聽

財務自由後你又會做啲咩呢？
除咗睇佢哋受苦

價值就係建於人地身上？

等待安樂死嘅出現

尋找我生存既意義

Y NOT

開心過每一天就係我生存意義, 唔開心就搵野開解自己,

生活壓力大就去舒壓, 只要每日可以成功建立到一啲令自己開心既事,

就有動力過明天

有咩需要等待？

有無實際行動進行中？

咁自身嘅呢？

無
死唔去
苟且偷生

多謝你嘅分享
咁你有無話自己刻意做啲咩去achieve呢啲呢？

孝順父母
想還返晒佢地付出過係我身上既野比佢地
但應該唔會還得清

恥笑世人

唔覺得好可惜？
當一個人自己所諗嘅價值想用第二個人去顯現出嚟
純粹想了解

試下睇 被討厭的勇氣 這本書
或者會有新角度
幫到你定義自己既人生

不幸唔係由經歷所組成
而係由人自身所選擇

咁有咩令你會苟且偷生呢？

點樣還呢？有無啲例子

有, 多數睇個MOOD想做乜, 初初會覺得難平衡心理,

後來慢慢慣左, 就覺得食餐好, 飲杯好, 或者打機嬴左鋪勁既,

都會覺得開心, 開心完就同自己講, 明天加油啦;

咁就一日了

thank you for your advice
google咗呢本書 睇咗部分金句
其實我個人諗法都負面 可能係quarter life crisis

好正面
介意講你年紀嘛？ 我都係最近先識真係自己同自己對話 問自己想點樣 以前唔識

近四十